﻿## Todo 
J'ai pas eu le temps de finir, mais il faut :
* Ajouter une base données
* Ajouter des tests unitaires
* Ajouter des commentaires
* Avoir meilleure gestion des erreurs
* Meilleure interface graphique

